正式宣布張超雄改名做張三桂

引共匪入關

南亞遲來先上岸

老鳳認同

老衲認同